半澤直樹成套野都冇乜謂，扮高深

成班人集集行黎行去講野都唔知做緊乜，又冇女睇，開心速唔識打咩

開心速遁有ma姐已經屌打半澤直樹